郊遊一肚火！汪明荃用樹枝執口罩鬧爆：冇公德心

「阿姐」汪明荃最近趁住好天氣攞啲手袋同鞋出嚟曬吓太陽，心情鬼咁靚，尋日佢又出去行吓曬吓自己，點知竟然一肚火！原來佢見到好多垃圾，隨地都係口罩，搞到佢忍唔住用樹枝執起啲口罩，仲嬲爆鬧啲人冇公德心：「在清水灣郊野步行1小時，本來心情幾好，但見到隨地的垃圾，仍然忍唔住，用樹枝執起啲『口罩』，唉！有啲人真係冇公德心！」

唔少網民都多謝佢，又留言「Liza 姐人美心善，辛苦晒👍👍👍，香港好多質素差的生物，自私自利極之討厭😡」、「完全感受到阿姐對香港滿滿嘅愛！！❤️😆👍出心出力」、「大家要向阿姐學習👏👏」！

樓主依家轉型 po啲70路

我全能王

On9你都冇良心
憑咩要求我地要有公德心
如果有人知你住邊
唔知你洗唔洗成日執呢？

佢專post醜